好掛住你...

有無人仲好掛住初戀 拍咗幾次拖都搵唔到人可以取代佢個種感覺 真係好辛苦

對唔住 以前我好真係自私 隔咗幾年 我仲係好掛住你 我真係好後悔

仲細個 覺得佢嘅好係理所當然

初戀永遠是最美好的

me好掛住佢 拍過幾次拖 都係忘記唔到初戀 不過佢依家同男朋友好幸福

我提出分手 佢話會等我 不過我當時完全唔當一回事 隔咗幾年先識後悔

諗起佢嗰陣可以點做

真係好後悔

真係咁易就好

坐係同佢第一次拖手嘅地方飲酒麻醉自己

好想放低佢 但又唔想放低有冇人明

好彩佢冇等你 浪費青春

自己種嘅屎自己食番

我5年了 我明白

初戀係咪對男人真係咁重要